點解無限印銀紙都可以跌???

唔明，除非好似tsla個仆街不斷唱淡自己公司沽空賺錢之外，點解無限印銀紙個市都仲可以跌

因為唔係無限印錢

無限QE只係穩定市場情緒手段

個個都信真就唔放貨

做淡佢?

一支大棍上都唔係無限印?

幾大棍先
無限錢喎

我都唔明，成日都話美國可以印銀紙，全球埋單

假設美國真係可以狂印唔爆

咁其他比較弱嘅國家呢？如果佢哋爆，都會影響到美國啦！？

個結論唔係死梗咩？？

美聯署個支大棍wor, 有冇巴打得閒貼圖。

印埋比佢地

因為印錢所提供既流動性最終係由企業決定入唔入市，如果環境唔理想，risk > reward企業寧願揸現金。

up乜， 而家係企業逼緊要行負利率借錢比佢地生產